Sel 6mal Julius 1871 aastal olli Lehheta walla koggokonna kohhos koggo konna maeas koos, ei olnud ühtigi ette tullijajd egga kohto asja selletamist.
Koos ollid:
koggokonna kohto peawannem: Jaan Wohlmann XXX
kohto kõrwa mehhed:
Jaan Simson XXX
Jaan Hoidorff XXX
Tohmas Lasmann XXX
